死Gay佬同我入哂黎

究竟死Gay佬係抱住乜野心態 點解正正常常似翻個人唔得？

你都唔撚明晚晚互含有幾撚爽